黃店賣淘寶貨/made in china, 點睇

精神潔癖

黃色經濟圈的障礙

點睇

有集會啊 大家記得要去啊 熱門一個Po都冇 完全唔夠宣傳 樓主可唔可以暫時頂置呢段嘢？

...

心理上會抗拒 不過如果唔知就算

叫佢收皮

鬼

借個位黎用下

由窮爸爸富爸爸探討黃色經濟圈發展

黃色證券圈

黃色慈善圈

暫時兒登仔話收支那寶都OK

你喺淘寶見倒同間鋪有賣
唔等如間野係淘寶入貨

點睇made in china

真心無乜可能 China Free

有made in其他地方
但你預唔會平
我接觸嘅客9成都係睇錢做人

即係黃色經濟圈自欺欺人？ 錢最終都係比支那賺

屌佢老母
貴咪貴 又唔係必需品

岩，但黃店通常都係小店，小店入貨都係支那

其實你唔比錢黃店賺，黃店點可以發展，有發展先可以再擴大黃色經濟圈去到生產鏈，記住目標係China-free，任重而道遠，現階段我覺得ok

你要成條chain都黃跟本無可能
咁你係咪唔沖涼？現階段都仲係同支那買水
黃色經濟圈一路都係講緊黃藍做同一樣生意，幫趁黃唔幫趁藍

賣又點
年地負出左幾多係重點
人地賣完50%比手足唔通仲屌9人咩

無得避
香港d 水點黎？
你每日都用緊

Made in 大陸30蚊 made in usa 300蚊
你慳返270蚊懲罰更多黃店好似好d

我諗個重點在於
有黃店賣淘寶貨
有藍店賣淘寶貨
你會毫不猶豫幫襯黃店

有黃店賣平嘅淘寶貨
有黃店賣唔平嘅非淘寶貨
你會盡量幫襯唔賣淘寶嘅店
同時都唔會割唔會批鬥賣淘寶嘅同路人
如果賣大陸貨係賺唔到錢嘅話
自然唔會再賣

偷換概念， 水無選擇權同埋已經比左錢

Ok